姓施既女係咪大部份都係高質？

冇圖 根據我對朋友同以前同學既感覺所得出既結論

how about 施麗珊

施麗珊點睇

此post已完

friend

施幸余點睇
大隻到打撚死啲高瘦mk仔

高質冇指明邊種高質wo

我仲高質

走啦

推

公司兩個施生都幾好人 好重情義
利申 同事

女呀

有個叫施思賢ge女同學

屌你 你係巴定絲？
利申厹

巴

福建人 多數賤人
施永青 施君龍

屌 巴

梗係巴啦
唔通絲呀

你講野有d絲 ge feel

係咩

有d稚氣